[保命] 有傳染病先知有車嘅重要性

起碼避咗係巴士/地鐵
廢老廢中狂咳又唔撚戴口罩

傳染病一直都有

車埋我OK?
ME無咳

單車

行路啦

有錢我都想揸車啦
屌你老母

真, 女同事爭住坐我車

喺fresh air intake位咳兩聲就全車含家產

都係既，除左開工果下基本上唔洗同人困獸鬥

全程車出車入

除左食晏要同人接觸外都無同人接觸

塞緊車既時候 睇住啲巴士撚
又要帶口罩 又要比個隔離阿伯對住咳

我就係自已車舒舒服服聽住歌

好治癒

打死都唔比佢上車
點知佢有冇事
靚女都係咁話

有人坐完就全車用酒精紙抺一次
Btw 冷氣應該外循定內循?

內啦，郊外無人先換下氣

唔好俾佢個口咁得閒可以咳

梗係內啦,

外會吸入外面空氣, 有條廢老對住你生風位打乞痴你就玩完

你避唔到
開內循都要時不時入生風

仲坐隔離, 坐大脾啦

on9 , 又自我感覺良好了

好撚肉酸呀

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

但呢個係事實
真係避開人多同減低感染機會

自己有戴口罩 戴得啱 又做足哂程序
點解要驚啲廢老咳 ?

你自我感覺良好鬆懈左你仲危險啦

你點知你架車個手柄 無廢老咳過口水 ?

咁講公共交通工具咪重衰俾廢老啲口水浸到肉便器咁款
利申:日日放工都抹架車嘅手柄

講緊車出面啲路人咳呀

點抹酒精紙抹得皮既咩